通識補邊個好？

是咁的
小弟通識一直都麻麻地 所以想趁暑假補補佢
hong sir同廖天恩邊個好啲？
利申：band1 3/4底 想上5or above
求大神解答

通識唔洗補
攞錢買卷操好過

認真唔好補出面大型果啲 冇用
我自己F4-6 有補過大型果啲 校內一直level3-4
study leave之後私補左一個月 DSE5*

認真 唔好補

巴打不如你拎d補習notes去望望再決定啦
pm telegram @Constantine1453

hong sir可以試下，睇下notes都好
廖天恩，被英皇吹大咗，見佢專登想整d獨家技巧，但係真係廢。。

結論：私補好過啦

Hong sir勁多野背 中意背野可以試既
同埋佢講野有可以令你由唔眼訓變到好眼訓既能力

Btw
英皇Lty係咪2015dse lv5** 但2016dse lv4

網上既henry sir

Kris Lau

廖天恩前期真係廢 社經政文環 唔知係咪想比底差既人追番先 但中後期覺得佢既野幾有系統 思路都幾清楚 比較logical
hong仔今年 佢既拆字要諗耐少少先用到 同埋真係太多野背 對於我記憶差既人黎講真係唔太適合 但勤力既點都真係有用 所以我會建議買佢notes加書仔好過上堂

利申：兩個都有補

btw我有fd補個哈佛博士後 話佢講野1999 成期都唔知佢up咩 之後直接轉左hong sir

不過遲啲有試堂 樓主可以唔洗急住揀 試完覺得邊個適合先再補

希望幫到樓主

流料啦 如果係真 以六月個格仲唔告到佢收皮咩
不孝有三 無圖為大 一路都無圖
留名睇補習佬鬼打鬼

燈塔同英皇合作 點會告

瘋狂"背"資料概念: hong sir
技巧: 廖天欣
清/通CONCEPT + STRUCTURE: henry sir
如果Oscar未走我會推薦佢 可惜...

但無論你報邊個都好，LS做pp最緊要
否則報邊個都死

其實om仲有做 早排先上連登宣傳比人屌

通識愈補愈衰

表面就合作 暗地咪鬼打鬼係度搶人
睇今年billy開係英記既live就知咩料
次次睇到佢地咩業界正能量就覺得好嘔心

操多d卷 比老師改 唔識或者果條唔高分就問校內老師 如果學校多教畜就上youtube搵下d通識技巧教學片，herry唔錯

比身份證先有得補 不了

樓主不如同我買hong sir notes算啦，我可以平放

上佢堂主要都係抄野

利申：中伏

henry? 我以前好似剩係學生証
利申: 四位都補過/睇過notes

不過佢係真心勁
但係搞埋啲濕尻政策令人卻步

hong sir係間+抄+大量參考資料 (直情每個單元都有本DATA BK自己睇)
對於超勤力既學生黎講係極好
但如果你話只係想通下六大單元既，補充下concept既，想係其他科chur既，咪Oscar/henry，什至自己睇教科書一樣得

no. 係om

冇人講guy leung?